試下轉做手動呼吸

反唔到轉頭